（反5p) 覺唔覺得捉5p字好成熟？

見到細蚊仔做錯就鬧佢、指正佢
好似老師、父母咁教小朋友
好成熟、好大個仔

Ching好波

齊齊反5p

覺

型

中point

啲成熟人士理虧就會？你老母黎表達自己意志堅定

真

曲到圓

樓豬吾好甘拉，又開雙贏post，反吾反5p都要比你恥笑

吾系甘牙

吉魯 創意台都玩埋

下...真?
正喎

次次見到人用5p 字都會屌佢
自己會感覺好似高人一等咁

Same

反5p高地又真係幾好風既

是其是 非其非